Для установки всіх необхідних залежностей, введіть в терміналі команду:

npm install

Щоб запустити development сервер, введіть команду:

npm run dev

Щоб виконати production збірку, введіть команду:

npm run build

У проекті використані наступні технології: 
*gulp; 
*browser-sync; 
*gulp-sass, 
*sass; 
*gulp-uglify; 
*gulp-concat; 
*gulp-clean-css; 
*gulp-imagemin; 
*gulp-autoprefixer; 
*gulp-clean;

Проект виконували: 
*Заzць Олександр; 
*Коваленко Світлана;

* Завдання студента №1 виконував Заєць Олександр. Завдання студента №2 виконувала Коваленко Світлана.

